有無人依家係油麻地得閒

借來講下野

求救

果邊咪有電話亭囉

唔係開玩笑架...巴打

???

得閒？tg